林鄭：冀人們記得我是為香港人的特首

香港特首林鄭月娥接受《華爾街日報》專訪，把港版「國安法」倉猝立法的責任，推給港人在2003年反對《23條》立法，2015年再否決「政改」，「如果你問我，為甚麼我們沒有進行充分討論，我便要問那些人，為甚麼多年來對抗與內地、國家安全相關的工作。」

市民表示不認同

賣港賊

好難唔記得你喎

《華爾街日報》記者質疑，林鄭的說法，很多人不會認同；林鄭反問記者，一個國家怎能容忍部份領土不受「國安法」保護，「這是不能置信的（unbelievable）。」她又指，一國兩制雖然構思創新，但不能偏離一國，令香港成為國家安全漏洞。

去死啦賤人

香港人只記你係賣港賊

林鄭月娥指出，「國安法」要求公職人員宣誓擁護《基本法》，未來港府將就「公職人員」作更清晰定義；為了讓所有人捍衛國家安全，港府會從教育着手，透過學校和民間機構，讓港人更了解國家安全事務。

點會唔會得
第一個做市長做到畀美國制裁嘅垃圾

將香港百年根基徹底破壞既賣港賊好難唔記得你

實記得你喎

首位被制裁嘅市長

後世會記住佢有幾垃圾

一定有你 最後一任特首

落地獄啦 柒閪

你聘用黑社會，選舉期間印刷一大堆假新聞，虛假指控給每一位泛民議員

是不是也是國家安全的一部分？

此post 必上熱門

化咗灰都認得你呀

林鄭月娥稱，香港經過一年動盪，在港版「國安法」下回復穩定，「在中央祝福下，香港在國家發展下，將有更主動角色」。她指出，香港作為中國門戶和連繫人角色，前景依然很好。對於FACEBOOK、Google等大型科網公司均表示，不會配合港府交出用戶資料，林鄭月娥表示，只要這些公司遵守法律，她不會抱怨，又稱香港商界和外資，對於「國安法」的焦慮，已經較立法初期明顯減少。

強姦犯怪人唔自願被姦

賣港賊嘅奶共臭閪

特首

因為鬥氣而將一個城市搞到收皮嘅特首

全世界都記得你點害香港人

冀人們記得佢是香港人既賣港賊

你係港共殖民政府頭目，港奸，賣港賊

你咁撚仆街，實會記得你

最後，她被問希望後世將對她有何評價，林鄭月娥表示並不關心這些事（doesn’t care these things），但希望人們記得她是為香港人民的特首（Chief executive for the people of Hong Kong）。

共產黨的特首

林郑：我还是大湾区香港市市长

食屎啦柒婆

腥港人特首

who?

香港人只會記得條臭西直接毀滅一國兩制，壞事做到盡……

諗撚多左

我記得你

衰撚過689條廢佬10倍

秦檜＝林奠

講完

所謂特首

香港人頭號公敵
青山特首

特咩首？
你係市長黎架咋

香港人既特首?
中國人隻狗咋掛

Xiang Gang

Who. Jpg
淨係記得你係歷史罪人

漢賊不兩立, 行撚開啦屌你老母

賣港賊點會唔記得

痴根~條8婆無L野下

被制裁 同 軍閥齊名 既"凸首"歷史會留名俾你

人無恥就天下無敵

含撚啦八婆

食開屎 把口日日都係咁撚臭

你有你憎佢,佢有佢自HIGH,呢種人先真係無得輸

又扮唔關心又希望

很想要吧死傻閪
你永遠不會成功

一係俾人記住你有幾賤
一係做咗condom 喺歷史上消失

化左灰都記得

千古罪人，一撚定記得

只記得你條賤婦係千古罪人，死一百次都唔夠

直情寫埋落世界歷史到添啦

好難唔記得你ｄ個臭西賣港賊

鄭月娥係中國大灣區香港市市長

人地決定左直接走
都唔鳩理你
一定減少焦慮架

咁無恥嘅野都講得出果下好野

食屎啦你

我不能忘記你呀

史上被制裁的一個特首

記得，你係香港既特首同埋香港人既敵人丫嘛

四位特首 三隻係禽獸 得一個稱得上係人

不過都唔係香港人選擇

冀望你記得你是為香港人的特首

自從佢話佢啲自信番哂黎之後
失心瘋既情況好似越趨嚴重

快L啲死！

我當然記得你，你化咗灰我都會認得你

中國腥港市長

臭西特首

前特首有保標係跟成世？林鄭呢條7婆成世人要擔驚受怕先至係

明明佢自己話唔係為香港人滿唔滿意而去做決定

千古罪人

好撚佩服佢 塊面皮厚撚到可以拎黎擋子彈

又唔關心，又希望人幫你講好說話

即係佢自己都知會遺臭萬年

遺臭萬年 死臭閪

化咗灰都認得你喇

點會唔記得，如果香港他朝有一日，佢一定係最大功臣，同時都係最大罪人

我都想講

真係痴左線

遺臭萬年

即係要聽你枝笛咁解？

化咗灰都認得你喇

賤婦

妖孽放心
過多幾千年會變成好似蚩尤咁嘅傳說妖怪

第二個市民表示不同意

化咗灰都記得你，惡名昭彰，遺臭萬年添

香港人實記得你點會唔記得你
全世界都記得你添啦臭閪

咩係香港人揀你出來既咩

人們記得你是賣香港人的特首

周星馳庭休遇陳玉娥爆笑回應「化咗灰都認得，但戴咗口罩難啲」

幫台灣總統助選成功既巿長

「如果你問我，為甚麼我們沒有進行充分討論，我便要問那些人，為甚麼多年來對抗與內地、國家安全相關的工作。」

呢個問題香港人答L左你萬尻幾次啦
係你扮聽唔到之嘛

記得你話辭職都未辭啫

市長就市長啦，特你老母首。

冇人認同你啊

壽西斯古，賣港賊

香港人無份選
唔會係香港人嘅特首

化左灰都記得你個賤婦人啦

柒婆賣港求榮，奶共害蒼生，不死無以謝天下！

賣港柒婆 鄭月娥
含恥終身 遺臭萬年

通常最多人記得都係亡國者

唔撚屌係掛!!!

你呢條仆街柒婆娘都叫為香港?
咁葉繼歡張子強林過雲都對香港有重大貢獻喎!

屌
你
老
母
臭
閪

無其他野好講

徐步高

被污名化的警隊覺醒之人

緊係記得啦 遺臭萬年喎

冇撚有錯 化灰都認得就最得林鄭心

放心我哋呢一世都會記得你點樣賣港求榮

我屌你老母

原來唔俾得反對否決 咁當年就咩扮民主 扮兩制啦

林奠係滿手先血嘅中共黨員

垃撚圾

冀鄭月娥記得自己是香港特首
香港特首係要服務香港人

重點係「為香港人」

人地pompeo同一個場合已經指控香港畀中國大陸操控，柒婆畀啲咁既答案「在中央祝福下....」其實同附和人地真係冇撚分別

乜撚嘢國家安全，從來匪國嘅安全都係唔關嘅香港事

收皮啦

最強黃屍

一定記得呢個死仆街！

佢仲記得佢係服務香港人，而唔係大陸權貴？

天要其亡，必令其狂

一世都記得你 終極賣港柒婆

遺臭萬年 破壞香港第一人

你係欺壓香港人的毒首

記得你係全世界數一數二畀人屌得最多嘅特首

難聽過屌你老母

難聽過粗口

唔會記得你你特首，係罪人

香港人一定唔會忘記呢個仆街賤種奶共變態賣港賊

化灰都記得你啦
搞到香港人雞毛鴨血
分散各地

化咗灰都認得你，死八婆

香港人永遠都會記得林鄭出賣香港人

對
你永遠都是為香港人所唾棄的特首

史上最垃圾的特首，會記得的了

你食屎啦，最無恥唧市長就有佢份

放心，一定遺臭萬年

黨安法就黨安法啦，危害一黨獨立

such a fucking bitch

Carrie Lam 鄭月娥
Chief Executioner of Hong Kong
香港頭號劊子手

認乜春啊，快d化咗佢，冇眼睇啊

出賣香港人的特首

新香港人

禍港至深的賣港賊 將刻在香港歷史恥辱柱上 為港人世代唾罵林鄭月娥

盲目擁戴和平的人，值得被剝削

面皮成米厚

化左灰都記得你啦屌你老母

最差果個丫麻

全世界都記得你個柒婆

首位被制裁特首

癲婆有妄想症

賣香港人 奶大陸人嘅地方官員

真香港人永遠都記得曾經有過特首咁仆街

一定記得呢個人渣, 害死數以百計人流亡, 數以千計死咗

一定能夠遺臭萬年，同董建華梁振英齊明

你係共產黨嘅特首，唔好搞錯

好黑暗
眼可以見到嘅，都係好表面，林奠領導嘅港共政權，內裏黑到想像唔到!!!

林奠究竟幾耐無同佢條佬親熱過? Dry到變L態!

你係香港既罪人咋柒婆

係囉最衰嗰個

小小中指不成敬意

究竟毒婦娥知唔知醜字點寫？
為香港人就唔會派黑警毆打市民啦！
721證據確鑿就當冇事發生
無犯罪的異己就被你打成通緝犯

壽西斯古咁

錯既野講一千次一萬之都係唔會變成啱架！

永留臭史落地獄臭閪賣港賊特首

一世都記得喇, 屌 x 10

2015 自己等埋發叔唔夠人

WSJ 用制裁對象嚟搵錢
係咪要制裁

美國一國50制

面不紅，耳不赤

為逼迫香港人而被制裁嘅特首

我記得你老味個臭西呀仆街含撚啦吊你

夏桀 商紂

究竟有幾多官睇過1984

「在中央祝福下，香港在國家發展下，將有更主動角色」。

即係默認之前受中央控制?

在港版「國安法」下回復穩定

係武漢肺炎,唔關國安法事

屌你老母，難聽過粗口

林鄭國母我撐你
你無中生有，帶領港人走出溫水煮蛙，唔再飲喜茶，食海底no.
感謝你，你係最強暗黃

我只會記得你係賣港人渣

化咗灰都要認住呢個仆街冚家產

Scum who sold out our Hong Kong people

殺人政權

你係冚家剷之中既冚家剷

Diu

與江青齊名好難唔記得喎

死仆街

化咗灰都認得

條友訓左幾耐

因為信你哩個流氓政權唔過囉

原來唔比反對嘅 咁仲講咩一國兩制

平衡時空

暗示下任特首將為腥港人

點會唔記得，放心

歷史已有妳的位置

地區市長辣到全支那

柒出國際

記撚住你

Dllmch

我記得妳, 魔鬼777.
睇天收呀!!!

呢條友真係好撚痴線，無恥到🤮

千古罪人 罪魁禍首 賣港賊

點會唔記得呀 首個亦都可能係最後一個比美國制裁既特首

仲係第一個畀美國制裁嘅特首

係香港市長（制裁）

中國行極權制度，又全面監控
又點會有國家安全問題
係咪睇少左中國共產黨

sure we will, in a way

放心啦，猶太人都唔會忘記希特拉啦

好似中小學嗰啲老姑婆變態教畜咁

佢講得呢句
應該好快可以收皮

就好似人哋臨終遺言咁

係臭屄

巴不得你快D卜佳死呀, 最好全家tim ar 777

你食屎啦

廁紙都唔撚識買就死撚左佢啦

「如果你問我，為甚麼多年來對抗與內地、國家安全相關的工作。我便要問那些人，為甚麼多年來要讚同與中國人管理相關的思維。」

無人會唔記得希特拉

日日沮咒林奠冚家剷

外國？揸槍出去遊行都未犯國安法啦。

呢到就Facebook打句嘢都犯國安法

屌你老味啦, 仆街

你同秦儈差唔多
應該會被後世好好記住

條友真係無得救

冇錯

退咗休，記得唔好哩喺大陸喎。

外資已經用腳投票，你都要啊！

屌你老母啦 乜撚嘢為香港人嘅特首
一個小圈子選舉整出嚟嘅傀儡
你連香港人嘅特首都唔撚係

強姦唔係我錯
我一開始問妳扑唔扑嘢妳就應該應承

你隻賤婦只會被釘在恥辱柱上被人記住

我哋一定記得妳係害香港人嘅特首！

一定記得啦 有力挑戰董建華同埋689既女人

林奠：冀人們記得我是香港人最討厭的特首

要幾無恥先講得出呢番說話

絕對記得，遺臭萬年嗰種

如果有一日香港獨立成國，林鄭又的確係功不可抹

只有不文明的人先會經常強調自己文明，只有不依法的人先會經常強調自己依法XX。

輸唔起咩

如果香港人嘅主流意見